買錯app store card 有冇人收留

事源想用學生優惠買ipad pro 結果白癡左買左 $7800 app store card 想問會唔會有好心人可以收留左果兩張卡 $7400 95折賣返出去 會唔會有人要

用下個閪腦啦屌你老母
買貴嘢之前唔洗搵下資料嘅

付出時間應該有人會收

打去Apple退

有啊 屌 特登去埋個門市問gift card 係咪可以買網上嘢 同買之前都有問Ok阿姐 係咪買到網上D嘢 例如手機 結果都答可以 咁第一次買 做到咁都信到十足啦 真係經一事長一智啊

其實唔得 今朝打完電話 同 去埋個門市 同打埋ok電話 都話幫唔到手 真係好白痴啊我

唯有係咁啦 兩張卡對我來講真係冇咩用

早排先有同樣case，小心中伏

連登見過幾次同樣既PO假膠

成日都有人買錯....
BTW , 95折點會有人買

其實大約要幾多 真心第一次賣 求賜教

係

780

btw 有興趣就TG我啦 本人傾向於面交 當面操作 保障利益雙方
價錢方面可以再傾 唔好太狠 真係一時白癡

TG：

痴線你仲要俾cash
碌卡都叫有分儲吓

有卡就直接俾啦 仲買咩app store card 希望有人要埋佢 啦

手機驚課金用唔用到

就係專for 課金 我又唔係成日玩

ON9仔
唉見你咁慘幫你推下

阿姐講野你都信

ok 成日都有送10%優惠
仲可以食埋信用卡
你自己計

應該假 起碼第三次見到一樣嘅post

真係有人咁蠢都唔奇
而且睇佢張單日期28號既

咁我唔識講了

今次係真蠢 假嘅其實仲夠膽約出來交收嘎咩